如果你另一半變性 你仲會唔會繼續愛佢?

假設你另一半同你講佢要變性
但佢仲好愛你 只係接受唔到自己天生出嚟嘅性別
你接唔接受到 選擇繼續愛佢定分手
究竟愛佢是咪真係可以無分性別?定係有條件嘅愛?
因為佢變咗性 已經唔再係自己個套標準所以唔愛?
定係接受唔到同性嘅愛而唔再愛佢?
佢愛你可以係sheshe 但同時佢又可以去愛男人
咁究竟係一男一女嘅愛定男男嘅愛?
社會一男一女嘅愛情係形式口號定係真係大家所講愛可以無分性別

如果你真係接受到繼續愛佢
接受到佢身體嘅生理變化改變?
純粹愛佢個人不論佢變成點?
咁佢有慾望你又接受到?

1999 sor

正 變咗男就唔會大肚

不了

佢絕育都可以唔會大肚
定係你接受到佢係男人
咁你是咪gay?

如果另一半係異性戀 佢變左性 同自己同性別
咁係咪變左做同性戀 咁你自己本身咪又異性戀變返做同性戀？ （原本同性戀變異性戀都同一個理論）
2個人之間嘅愛情本質變左
Sor for1999

弱化版：如果你條女穾然扮tb，你仲中唔中意佢？

試過剪短頭髮男朋友就話分手

利申：唔係剷到男人咁，係結衣bb個種

你有無結衣bb嘅五官先

其實個問題會拉返去一段關係是否需要性愛

冇 可能就係咁分手

我係雙性戀，但都答唔會。
可能泛性戀人士會接受到
鐘意男仔同鐘意女仔嘅感覺係唔同

一開始鐘意佢嗰種感覺會變咗

原本都冇波 變咗男都係冇波

性生活都係愛情嘅一部分

愛就愛 佢變左男定女都一樣
唔知自己係咩泛性戀
我愛上一個人既感覺係一樣 冇分男女

泛性戀接受到跨性別人士，因為佢哋唔睇性別；雙性戀係男仔同女仔都啱。

唔識點講，我愛 男仔/女仔/打扮同性格中性嘅男仔女仔，但見到偽娘同TB唔會心動，反而會有少少性別認知錯位嘅感覺。

當然，性格很好係會欣賞，但唔會心動

你以性別作為區分愛情本質?

？

當佢真係做咗tb 但佢無變性都仲係女
情感上應該仲愛佢
但如果佢變咗性
變咗做同性就應該接受唔到
始終自己係異性戀 但其實佢都係同一根源
可能仲愛佢都唔定

即係佢未變性就有性無愛
佢變咗性之後你可以無性有愛？

即係假如佢男變女 你鐘意佢感覺都隨住性別變

不
假設一對情侶
男人變左女人 咁究竟佢對佢女朋友係異性戀 定係同性戀？
一開始係愛男人嘅佢 定係佢內心係女人嘅佢
如果係愛男人嘅佢 當佢變左女人 咁所有都唔同哂
你明唔明我講咩

或者去返基本問題
你本人接唔接受到雙性戀
如果接受唔到雙性戀 就無下文
我係咁睇

另外 我講愛情嘅本質係指異性戀/同性戀
如果一開始就異性變 要變成同性戀 咁佢地個本質就變左
咁個問題又去返原點 ->接唔接受到雙性戀
Again sor for1999

鍾意女友性格, 但想幫佢含撚?

咁我明你意思
因為睇完翠絲有啲迷惑 睇完巴打理據而家好似清晰咗啲